我在你心中只是just a friend🚬

燃點起香煙 飲啖酒
所有不快都溜走

你係冰

你系A0囝